根本就算騰訊去到800都係仲好平，玩過美股既朋友就知道

睇下美國D科技股就知

連契媽 ARKK都入

隨時TSLA翻版黎

一拆五再升過

不要騰 只要訊

當年470 SH 一早賺番哂

再加上正常人250, 300都實加注

輸700好肯定只係玩衍生工具個班

牛熊CALL PUT，不停比人殺同比人磨

我朋友係深圳做IT打工仔，月入萬幾

供左700 十幾年，依家已經過千萬身家

認同

不過現價我會揀9988

買貴700好過買平9988
唔好貪平
真心

叫我？

1黎平啦
2黎比較睇好9988既雲業務
3就我會鐘意9988既業務多過700既

9988 依家升到260 你目標價幾多

同意 17年330揸到舊年450走左

之後同一筆錢買TESLA升左4,5倍

騰訊雲唔差過阿里雲 睇牛牛就知
阿里而家面對嘅係政治風險唔係咁易拆
萬達係一個例子

到底要講幾多次
美股香港人買又唔洗俾稅，美國人係股票賺到錢要俾好重稅，股票市況又正路好多，
點解係都要買港股咁犯賤，明眼人都知道係中共控制緊

日又賭夜又賭

師兄美股有咩推介 最近打算入坑